我可唔可以自殺

唉